# Notes réunion AROBSA - Agribot 

### 05 Octobre

#### <u>Participants : EMI/ SMS/ ACT</u> 

- Sensor board fonctionnelle -> bonne nouvelle
- Doc à faire de la sensor board. Doc spécifique. Design VHDL, memory map ....
- Pour les lien -> local + internet
- Appeler la doc agribot manual
- Faire de l'ordre dans le répertoire publi.

